{
  "\"Enable\" toggles turns the feature on and off, but requires restarting Logseq or turning off this plugin once. Please refer to the documentation for feature details. [Document here](https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-some-menu-extender/wiki/Document)": "“啟用”開關可打開和關閉該功能，但需要重新啟動Logseq或關閉此外掛程式一次。有關功能的詳細資訊，請參閱文檔。[在此處記錄]（https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-some-menu-extender/wiki/Document）",
  "Add DONE marker or Add today journal link, to the reference of the repeat task": "將 DONE 標記或 Add today journal 連結添加到重複任務的引用",
  "Add the journal link to the reference of the task": "將日記帳連結添加到任務的引用",
  "Add the week number to the reference of the task": "將周數添加到任務的引用",
  "Add time to the reference of the task": "向任務的引用添加時間",
  "Auto remove DEADLINE or SCHEDULED": "自動刪除 DEADLINE 或 SCHEDULED",
  "Bullet context menu item": "Bullet 上下文功能表項",
  "Common Settings": "通用設置",
  "Common: ": "常見：",
  "DOING task Auto Statistics": "DOING 任務自動統計",
  "DONE task Auto Statistics": "DONE 任務自動統計",
  "DONE task: ": "DONE 任務：",
  "Default shortcut key: `Ctrl+Shift+Enter`(Windows) or `Cmd+Shift+Enter`(Mac)": "默認快捷鍵：'Ctrl+Shift+Enter' （Windows） 或 'Cmd+Shift+Enter' （Mac）",
  "Embed the reference of the task": "嵌入任務的引用",
  "Enable": "使",
  "Enable every 2 hour interval": "每2小時啟用一次",
  "Failed (Cannot create a new block in first block of the page)": "失敗（無法在頁面的第一個塊中建立新塊）",
  "Finish the effectiveness of the task by removing the `:`. If you want to change it back, replace `✔️` with `:`.": "通過刪除 '：' 來完成任務的有效性。如果要將其改回原來的位置，請將 『✔️『 替換為 』：』。",
  "If you want to use the ISO8601 format, select `ISO8601`. If you want to use the US format, select `US`.": "如果您想使用 ISO8601 格式，請選擇 『ISO8601』。如果您想使用 US 格式，請選擇 'US'。",
  "It will not take effect until you restart or turn off the plugin.": "在您重新啟動或關閉外掛程式之前，它不會生效。",
  "Leave a copy of DEADLINE or SCHEDULED without deleting it": "保留 DEADLINE 或 SCHEDULED 的副本而不刪除它",
  "Link to the month": "連結到月份",
  "Mouse drag a bullet of the block to move it to the journal.": "滑鼠拖動塊的項目符號以將其移動到日誌中。",
  "Move Task State To Next (shortcut key)": "Move Task State To Next（將任務狀態移動到下一個）（快捷鍵）",
  "Move task state to next": "將任務狀態移至下一個",
  "Move the task state to the next by pressing the shortcut key on the block. / A lite version of [Custom Workflow plugin](https://github.com/sawhney17/logseq-custom-workflow-plugin)": "通過按塊上的快速鍵將任務狀態移動到下一個狀態。/ [自定義工作流程外掛程式]（https://github.com/sawhney17/logseq-custom-workflow-plugin） 精簡版",
  "Open the sidebar when the repeat task is checked": "選中重複任務時打開側邊欄",
  "Provide workflow for recording repeat task as LATER in a journal. Select from the context menu of the repeating task bullet.": "提供在日誌中將重複任務記錄為 LATER 的工作流。從重複任務項目符號的上下文功能表中選擇。",
  "Remove DEADLINE": "刪除 DEADLINE",
  "Remove SCHEDULED": "刪除 SCHEDULED",
  "Repeat-task Auto Statistics": "重複任務自動統計",
  "Repeat-task as LATER": "將任務重複為 LATER",
  "Separate with `,`. Only strings for Logseq built in task markers are valid. (`NOW`|`LATER`|`TODO`|`DOING`|`DONE`|`WAITING`|`WAIT`|`CANCELED`|`CANCELLED`|`IN-PROGRESS`)": "用 '，' 分隔。只有 Logseq 內置任務標記的字串有效。（'現在'|'稍後'|'待辦事項'|'做'|'完成'|'等待'|'等待'|'已取消'|'已取消'|'進行中'）",
  "Set state items (Strings used when moving a task to the next state)": "設定狀態專案（將 Task 放在下一個狀態時使用的字串 ）",
  "Sort by month": "按月排序",
  "This block is LATER task": "此塊是 LATER 任務",
  "When a repeat-task is checked": "選中重複任務時",
  "When a repeat-task is checked, the next line is created with a quote and a DONE status. Move that reference to a journal or something.": "選中 repeat-task 後，將創建下一行，其中包含報價和 DONE 狀態。將該引用移動到日誌或其他內容。",
  "When a task is set to DOING": "當任務設置為 DOING 時",
  "When a task is set to DOING, insert a reference of the task to the DOING page.": "當任務設置為 DOING 時，將任務的引用插入到 DOING 頁面。",
  "When a task is set to DONE": "當任務設置為 DONE 時",
  "When a task is set to DONE, insert a reference of the task to the DONE page.": "當任務設置為 DONE 時，將任務的引用插入到 DONE 頁面。",
  "📖Getting Started": "📖 開始",
  "SCHEDULED or DEADLINE deleted.": "SCHEDULED 或 DEADLINE 已刪除。"
}